如果荷利活開拍金庸既小說，你會點選角？

郭靖=湯漢斯

郭靖好似搵miles teller好D 喎

miles teller 串柒柒樣
你睇返 forrest gump, 根本就係郭靖黎

miles teller做游坦之

J Law 黃蓉

jessica chastain 李莫愁

諗下招名點譯先
five point palm exploding heart=五雷穿心掌

Kill bill

小龍女 = Lucy Liu

獨狐九劍！
Lonely nine sword

微波微步
Link wave micro-step

降龍十八掌
Yield Dragon eighteenth palm

！

慕容復 Alain Delon
楊康 James Dean

Tom hanks夠老實，但唔夠正氣同man
Gregory Peck就岩晒

李

奇洛李維斯 楊過

好似太型喎
tom hanks 係 green miles 唔正氣咩？

幾岩feel

咁樣又會俾左膠話hollywood whitewashing

黯然銷魂掌

Emma Watson 周芷若

sosad gloomy palm

英文台詞，降龍十八掌=Pet your dragon eighteen claps!